［轉載］【TVB偽人再被割席！ 】今日洗版精選 - 仲食鉅記？小心變廢J！(12 Feb)

話說上星期洗版，係狙擊TVB藝員代言品牌20 beauty，成果如下

好消息幫手share:
雖然成日報捷，但我哋未贏，請follow我+心穎巴連登acc
每日用幾秒，洗版派嬲，本少利大

【永久抵制精選@12 Feb 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
6. 請討論替代品，我哋會加入excel database (新！)

鉅記

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

大家記得拎免費報紙，特別係紅藍媒
等少啲人睇到

tui